\begin{song}[remember-chords]{title={Sprehod}}

	\begin{kitica}
		Muri se odpravi v mesto \\
		na veliko mačjo cesto. \\
		Da mu čas hitreje mine, \\
		gleda lepe trgovine.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko enajsta ura bije, \\
		avtobus na trg zavije. \\
		Muri v njem zagleda Maco, \\
		ji v pozdrav pomaha s taco
	\end{kitica}
	\begin{kitica}
		Muri se odpravi v mesto \\
		na veliko mačjo cesto. \\
		Da mu čas hitreje mine, \\
		gleda lepe trgovine. \\
		Ko enajsta ura bije, \\
		avtobus na trg zavije. \\
		Muri v njem zagleda Maco, \\
		ji v pozdrav pomaha s taco
	\end{kitica}

\end{song}
